做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

Ok

又講經牙

好

真的嗎

教我講

你阿媽係女人

More

訓醒啦

每60秒過去你就冇左1分鐘

清你邊度人呀

唔駛做呀，哪有錢

返通宵更

係先好講

唔想訓住

洗唔洗咁搏呀

辛苦晒你啦師兄

點解呀

覺得太早

樓主夠鐘返工啦

唔早啦

都未夠12

返乜工呀

早瞓健康呀

屌你老母

叫下嘛，記得我嗎

我不健康

同屋企人鬧交，畀人鬧咩都唔學，冇撚用

因咩事鬧交啊

讀垃圾文科，對咩都冇興趣

清玩開50路？

難d喎
你咁少出現

要變下啦

其實讀咩都唔緊要
起碼係degree先啦
出到黎搵工都易d啦
同埋興趣可以慢慢搵啫
唔通個個都咁好彩一黎就搵到咩
你屋企人唔係你
佢哋唔知你咩情況㗎嘛
所以佢地冇資格話你冇撚用！

但佢哋又真係冇講錯，我對咩都冇乜熱誠，成日無所事事。

咁你都可以證明俾佢地睇你唔係

多謝你

關你撚事

多謝我d乜呀
我咩都冇做過喎

抵你溝唔到lokman

多謝你鼓勵我

... 搏屌？

你肯同我講
咁我都係回應返你既信任啫

你試下

快了

唔會插你塊wujoe閪

有心

有幾

俾lokman插

洗白白

最緊要你開心就好
聽日放假喎
有咩搞呀

咁夜先洗架

怎麼了

喺屋企做功課

又到左一個人孤零零既weekend

收工咩呀你
做咩唔開心呀

咁乖？

收左喇

就算唔係weekend 都係

垃圾喺屋企做返自己嘢

等塵巴開post等左好耐

收左就開心d啦
黎
笑返先

笑唔出喇 WhatsApp 又單機了

唔准你咁話自己架
你唔係垃圾！
唔出街玩？

想呀.......最近想睇下女裝休閒皮鞋，好似着起嚟幾斯文

上連登陪下你好冇

咁聽日出去睇下啦
一於就咁話

所以未等你開post等左好耐

男神係咁腥女神相 同我講阿邊個邊個韓星靚女
是不是被friendzoned了
麈兄呀我好頹
呢種方法迫我放棄好咩
好想直接問佢 你係咪想我放棄追你

你上連登冇去第2d po咩

下 咁我走先喇

Errr
我覺得未必係fdzone
純粹係share啫
同埋佢有冇講佢鍾意邊個先

唔好啦
我都係講下啫
你食飯未呀

未呀 諗緊叫外賣食算

唔好食咁頹
Weekend梗係食好d啦

你講邊個韓星？
有呀 佢話最中意秀智同趙宇麗

但佢無提過現實中鍾意邊個

I mean 佢有冇同你講佢有冇target
如果淨係講鍾意咩韓星應該係想同你share下咋

聽日會早啲了

做咩笑9me呀

做咩仲唔訓

唔緊要啦
你收咁晏
遲d ok ge

今日好精神
尋晚太攰頂唔順由9點瞓到朝早9點

詩狗
聽日有咩搞呀

好似仲未面對到已經冇左佢嘅事實

功課

唔怪得尋晚唔見你

慢慢啦
邊有咁快呀🤦🏻‍♂️
你fyp搞掂未呀

太攰啦
一嘢就瞓左12信鍾
尋晚有冇掛住我呀

唔約囡囡出街啦？

u=有人約

少少咁啦

啱啱開始咋，慢慢長路呀
仲有一年慢慢捱
不過依加都開始忙了
我竟然有啲開心

本身咪你地約
依家冇了

夠啦
感動死
做乜你又唔瞓呀

謝謝體諒

回緊你咪未瞓

我見好多人趕緊
心諗有冇咁趕呀

忙起碼唔會亂諗先啦
已經好叻叻啦

講依d!

咁好呀
加分加分！
咁你快d去瞓啦
唔阻你啦

鍾哥哥

報得啦
幾點呀

見啲人暑假已經開始搵supervisor傾

依加唔忙都想逼自己忙啦
想冇野做就睇書睇戲
再唔係就上黎傾下計

Good night
你都早啲瞓

佢哋好癲喎

識諗就好啦
起碼唔會日日都喊到咩都做唔到
依排出左毒魔
有冇睇呀

Gd nite la
記得發夢都要掛住me

大聲咁屌佢地一獲即刻收佢地皮

呢個有啲難

點解喎

要夢見自己上連登有啲難

咁點先得呀

唔知

你好想出現係我夢入面咩?

嗰一晚我喊到六點幾瞓著
然後九點幾起身翻學
沉思左一日 就清醒翻啲

冇呀，準備睇無雙，再等緊下星期睇登月第一人

想呀

想用咩形態出現先?

叻，識得反醒
黎緊要keep住呀

我睇預告登月第一人好似幾正

有咩可以揀呀

咩都得
我試下想像下

坦白講覺得自己好快堅持唔到咁正面
成日發夢見到佢，夢入面仲係一齊緊
會拖住我

好難揀喎

閑日唔想訓
weekend更加唔想

頂住呀
頂唔順就發洩下啦
搵人呻下或者喊下啦
冇理由叫你好似機械人咁冇反應架
夢入面果d都係假架
諗下好啦

點解呢

FF下

叫人掛住你

我想變一個戒指

報驚啦
話佢地擾民

咁都唔得呀

我都唔係好知
其實係無野做
不過就係咁上網 聽歌 hea下
好快又到深夜

我廢廢

得

一醒嗰刻嘅空虛感
準備又要去瞓了
唔知會唔會發夢呢
好矛盾

想喺夢再見下佢
仲係以情侶身分相處
但係又唔想面對起身嘅失落

其實都係想偷下時間黎用啫
唔好太夜瞓啦

唔係忍牙

日有所思 夜有所夢呀
成日諗佢緊係夢到佢啦
試下諗下其他嘢
應該會好d
攰就早d去抖啦你

冇呀
Ff下姐

我...

咁我FF下
訓啦

聽日要好早起身
依加去瞓了
下次再搵你傾計啦
Goodnight

咩呀

晚安

咁你快d去瞓啦
隨時都搵得我架
晚安啦

都係去訓了

好啦
早抖啦

yoyo

Hi ching
做乜唔瞓呀

岩岩攤上床

ss你又唔訓

依家唔攰呀
尋晚瞓左12個鐘啦

今日好忙呀？

訓咁多

約左人去bbq
成身勁大浸味

連續幾日瞓得三四信鐘太攰

個

做咩唔訓呀

咁正既
我都想去呀
好耐冇去bbq啦
去邊度b ar

冇呀
開po幫下人咋嘛
傾傾下就太夜瞓

你有無大班朋友一齊去呀

今晚無人 得我一個

個個都唔得閒
得閒又要返工搵錢

果頭有得b ga ?

夠啦
星期五呀嘛
正常都出晒街玩啦

同我b下囉

但都返晒屋企啦

瞓唔著會做啲咩

真唔真先

B左幾錢呀

傻啦
夜晚先多嘢玩呀

玩連登

塵絲你有冇近視要配眼鏡？

咁都幾抵呀
但最唔鐘意就係得一枝嘢飲
我水桶黎
點夠呀

D人出晒街蒲啦

Sor
我巴
做乜咁問呀

好眼訓

所以我地岩岩自帶左支野入去飲

想問吓邊度配好

我矛

眼瞓去瞓啦

唔係通常都唔俾自帶嘢入去咩

我係egg配既
但我個人推薦zoff同aojo

通常都係朗豪坊果d眼鏡鋪
大鋪實冇假嘢既

未出過去玩咩

你講緊浦？

曳曳啦
等再凍d先去正好多

玩囉
唔可以話蒲既

岩呀
岩岩勁熱

玩咩先 禾巧乖的

今日全日都好熱囉
今日返工要出去拎嘢俾客都行到出汗
D人仲要呻凍呀